SHF拉打特攝綜合POST758 人人有歌唱

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

誤打誤撞1001咗

炒家想旅行

我要食炒價 我預成k 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到即刻嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
發現仁叔即刻得 阿美不作弄人
來三點更新 讓訂單都變真
滿是漫天的炒家 佢以炒價害人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

有嘅是骨氣 我靠自己 價再高懶理你
靠舖是嘥氣 你爆訂麼 笑我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

成千蚊點跟 未訂的都要忍
曬命完即刻消失 要各位泯淚痕
成朝得粒桔 望大家都摷緊
截訂完相當傷心 我咁啱有熟人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 亦走不甩即炒魔咒
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品去到處走

成街的真骨 像鍍金的貨品
阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
尋珍他多黑 讓舊的都變新
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~當玩家作賤民
Woah~你舖頭要食塵
Woah~貨太多葬入墳

屌

狗謙

屌呀

無事嘅

狗謙

留名

尋珍他多黑 讓舊的都變新

尋仇寶 屌老母

狗謙留名

用拉打主題曲整多首

阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
好能正

蜻蜓牌柒撚鳩 贊助

世界大戰抹黑宇宙了

正仆街

尋今佬打下強心針

尋仇*

到

達陣請使用文字直播或加密

不能同意更多

屌 又炒撚咗
灰 個個hold貨

估歌仔

鳩騾 孤爆 頑女 月份 古迦 尋仇

我都懶左次野,順便提下

月份有開借單喎

裝甲超人400蚊樓下有直送

首歌好正,有份參與改歌詞真好

開估啦

今個月唔夠錢交租先開訂集資下
8月會還 不過無利息

任撳
但我未搵到野順便搭單

幾好玩

走後門追咗隻Kiva

齊齊跟狗謙學嘢

郭富城嘅強

爭住入股

賓周仔入後庭？

撚股東大會

仆街竟然找數

C3 除牌 炒貨退訂

你點做野

扑嘢唔戴套

呢層唔想浪費時間猜測

其實me激將法黎

興奮嘛

組團打倒魔王， 勇者救ooo
打殘奸商同炒家
勇者,格鬥家,忍者,魔法師 四人小隊信和排隊

兩隻twin breaker就有

有速遞公司最好

個格鬥家外掛黎...

搵佢去排隊先最好
打尖冇人夠膽嘈

我地洗唔洗原箱影相

通販啡盒

間野係咪執左幾日冇開

第一次攪唔係好識,,,

呢間開門時間好難摸，日日唔同時間開門咁滯

果陣真骨都唔係隻隻而家咁癲

上年的確係呢啲價

幫你俾堆錢送上你屋企好冇

呢間終極展覽館黎架喎,入過一次見到啲價錢打冷震
(不過而家長毛真骨仲癲,一望價錢就暈撚左)

嗰陣仲有低過訂價呢支歌仔

作得過一段仔

..俾返正評你

多謝..

師兄唔好咁高要求

有早知 _ _ _

多咗一句

所以要澄清

今晚應該正常曬

上年你條友都未紅
睬你都有味呀

好快截 牙 好快截！

成個beat 出左來

無撚錯
所有炒價既起源

好似係今年架...

係今年 米王入decade嗰期

屌你 笑死

自己都記錯啦

Closed

有冇時王款 阿邊個有用

逃生門

尋仇寶 屌老母

報到

咁閪貴

註巴

一講時o 時o就到

港魂啲石像有未

「乜嘢都咁隨便，邊會有人俾面？」

邊個又入decade

世界末日.jpg

睇錯鐘果個

突然手痕想入多隻diva
而家省番

米扮國巴

最後淨士

收工唔開

唔小心系列

第一次行入去問佢 20週年faiz 幾錢 佢反問我乜出面無曬貨？ 然後入倉揾 出黎話 $650 （我係心入埋屌咗一聲）

入倉上網搵幾錢

班it狗心諗16號又要帶老母返工

雖然買到3個窿，但8月依舊要追布洛尼

呀美的錯

感覺好串

16號有咩特別

番屋企試下先

得啦

日日是好日

MB

違忘的delta

日日試玩舖享受人生

條腰帶追唔到港魂最多咪去蒸菇訂，e樣真係唔洗擔心

腰帶有心撳無可能追唔到

呢個？

輕鬆任撳

試左幾個鐘，都係cp005
食炒算

勁

我最後都買到 可以再試一卜

三日5個post?

有呢一回事咩

w 我差accel同skull齊真骨戰線

我諗唔到係咩問題
信用卡我有
比錢有sms驗證碼入埋
都係cp005

點做野

OOO咗七個post

呢個真係唔知 我都係撞 撞下撞下最後搞店

今終於完啦

有幾日唞下

咁又係
下星期又練腳力

唔訂 等現貨是否不智

知啦
阿美嘅錯

不是不智
是有錢

龍珠我食花生

在庫：×
冇緣
等現

你個多啦A夢熊貓玩具老闆

HT喎

下個po擺上第一頁

啲人當真就含得撚

放依張啦

多喜愛 誰都知我真喜愛 國寶A夢

轉頭又有人上黎搵逃生門

新手留名交流區3.0

無架啦 完架啦

完了吧 人人喊出來

錢進便讓炒家心放開

幾時有OOO隱藏LINK?

錢花光無可避免

邊句來😅

教會學嘅

非耶..

訂到kiva 訂唔到ooo

OOO先第3日

真骨通販lm

有幾多隻仲未坐火箭

點跟

掌動龍騎1set真係好難搵
皆旺見到最後1set $240

捉到個無認真睇faiz既巴打

食玩都有鑊氣

昭和果啲

我仲以為自己get錯歌柒左

唔係操冥使徒全部燒藍色

斬

Delta紅色？

係

Key返個a夢頭上去啦

e哥我隻e哥usb

現時點得1間有set $300其他得散買
信和有間 剩係黑翼+騎士 $150

時光機已報銷

原來唔係叫聰明使徒⋯⋯

原來隻手可以拉咁出？ 一直都唔咁太用力

等sic算

敢

新手學嘢

Delta 紫紅 其他藍

認真返工一日又一個post 上面kiva aeon真係買到？

岩岩路過FB群組又有罵戰

正解
delta特有紅色

順口普遍都叫左聰明使徒

上呀

事旦啦
維護世界和平嘅嘢

shfhk again?

咪係LF2
WFC

唔好深究了 唔想知

真係買得？ 有無代購公司介紹？

邊個群組心照啦

送上我鳩玩圖

對比ins係

狗也不屌

巴打用咩代購 仲味搵到kiva求生門

我用轉運咋

精品訂左ooo既手足 check email

得閒返又二百個回覆

你又撳咗咩

尋晚撳到呀

今晚終於正常

你有無十隻係手

原本6隻, 而家得返3隻
仁叔有3隻cancel左 留返啲機會比其他人

比前兩日正常

隻ooo值唔值自己諗喇

AEON 俾錢個陣彈CP005要點解決

巴打打字一定好快

馬雲入手埋grease

唔獨市啦，有好多巴打都識係馬雲網買dlc，咁佢地咪搵小左囉

恭喜
唔洗喺香港食850炒

無撚錯

雖然我都唔鐘意淘寶，但要俾香港炒家賺的話
我情願俾轉運同馬雲賺

有會歌

有時淘佬都有嘢執

比大陸賺好過比香港炒家賺
香港炒價貪得無厭

搞手但求打個和
Btw唔駛加密啦 開出黎比佢地班友睇

之前都覺得掌動幾好
除左背脊冇上色柒 冇人炒放枱面粗扭 跌落地又唔會爛
宜家

之前我套555插又難插件又脆弱

算啦
咁多波折想訂嘅意欲無乜了

我d乜動貼紙開始彈起

馬雲最怕假姐，例如有ko牌既，grease就唔怕既

儲無限寶石咩

痴根

1600咪平，格仔鋪3000
至少夠交半年租

狗謙國巴好波

買dcd保值

咁平租?

仲手持午餐肉
有真骨有閪屌既時代到喇

嗰個格仔租

用真骨𠝹女
老蘭新秩序

霧子上面k 道逃生門

一樣

EVOL條腰帶同聲都算數一數二咁正

買返初版粉紅色盒decade先

魂限set樽出final form 聲效

疊到咁高

香港人好識做生意

推到紅巴睇到

請停止醜化我老婆 唔該

揸

顏藝同醜化唔識分？

搞GP係開心玩順便收著數,咁就可以企高道德地玩野
你話佢為利益就可以撐係想搞個GP原意大家開開心心分享
似唔似我地個垃圾政府呀?

話佢箱入炒就話點解唔屌水貨客炒樓果啲
即係只要有人炒得勁過你你炒埋一份就係合理
典型大陸仔思維

打鳩你

喱個仲正

巴打好man
絲打表示濕了

靚仔

少女唔鋤愛阿婆

痴撚線

做乜鬧我

阿婆好有技巧

這鏡子太古惑了...下次著返衫

咩都炒風氣
炒場仲痴線 霸公共設施屈人畀錢仲理直氣壯

留名學野

唔要你喇

東張西望嗰日訪問完

貓也不屌

肥佬好似唔係屎黃喎

原來evolto係咁樣

摩擦力好驚人

Kiva終於上岸 100海外運費比運輸好過益炒家

人一講利益就理直氣壯

post圖要double triple check先得

樓上變咗3000

btw，想問下cw同iw CA分別幾錢？
好矛盾，我覺得ML出d CA仲細緻過shf，但可動太廢，同好唔鍾意美玩腰關節

我又係今日買

我自己都見到,但太遲了

影價錢 影到鋪頭玻璃有時都會出事

佢係最大既群組講咩都岩㗎啦

只怪我太強

只怪你太淫

一日兩個巴打自爆

你唔著衫自拍仲淫

有一個之前爆過嫁啦

係呢度就好少事姐
隔離Post就………

cw版 ca出面買小見少喇

cw炒到要1k 個人認為唔值
入其他body再買個dlc仲好

快d推走

ml sw 罰企一流

1k補多幾百可以玩hottoys喇

Ok U WIN

真
除非好鐘意阿mo

鍾意佢老婆點計

呢set唔靚

SHF既身型點都係IW 好D，CW 太怪

Btw 買End game 等閃回頭雕

愛屋及烏

10/10

一直掉轉咗 要罰重睇一次

Civil war反而好d咩

幫你唔到啵
ml 漫畫wasp岩唔岩

有野撚

頭先係旺騾見到鳩德拎住盒mk50, 應該係ht，撞跌件貨扮唔知

呢隻女巫算係咁 係對波細左

cw嗰隻女巫塊面塗哂煙脂

Poppy wallpaper

即場屌鳩佢喇

要我執？
我喎

即場叫佢拾返起去 放返好

pack裝好好多

唔啱channel

信唔信我係toysav唱衰你間鋪吖嗱

我識水哥喎 你要我執

驚個頭甩色

唱衰騾仔咪冇metal build eva玩

佢地frd底 點會唱衰

橙變黃

我都係馬生度買咗，等收貨

地板精靈將會全面進場

我覺得 Tajadol 會比其他 Combo 早出

8月ooo地板精靈會好惡

複定個模做生意先

講起又想搵人真係玩lf2

呢啲人是但喇、邊有人識

偽廣告

理閪佢 買買買

呢個就算啦....開ht 真骨 卡
開口埋口就值唔值錢 炒到幾錢

all in

邊間? _ _屋

轉做成set真骨ooo

咁多人買grease 我放左等冰grease

係 不過假的

魂限2次受注

見過佢一次， 即刻聯想到一個 卡通人物

魂展display 下年出

邊有咁多頭髮 重作

專題魂展拉打

找左diend條數先

#3

紅色之衝擊

荷包之衝擊

廿一週年之衝擊

荷包的衝擊 笨大出得太狠
滿是紅色的真骨 你棄坑了又痕

廢老大戰抹黑宇宙了

震骨雕

你拎個盤玩啦

知嚟都無乜意思

坐喺地下玩

睇完即刻睇吓我張相有冇問題

唔係我吖嘛？！

唔關你事

處理狀態答咗你

十分

見到嗰句個心離一離

其實唔難

係咪有人改可動

唔係可動嚟

老夫子故事

唉..

出事了 圍內知味算 做咩講出去

無眼睇

訂唔到就撚手信算
1500日元二手好似冇撚過咁反而ankh 隻手手就4千幾

咁確實有好多人都訂唔到而佢訂到又威嘅

塊孔雀膠片真係睇實物好冇feel

威咯 英雄主義 疊馬

唔係POST759咩?

等真骨補完

係喎

豬到咁香港人唔抵幫系列
下次達陣請使用文字直播或者加密

仲要公開埋個碼
好叻叻

代表炒家多9謝先
可否夾一呀 震雄

話唔定人地自己都搵到link呢

都報俾fd先喇,點會po去fb啲閪gp

今日係到講完， 就同一日 fb post 出來 ，有冇咁橋

震雄 你係度既出一出聲
想排隊多謝

心水清

多謝震哥

想排一

要一

以後佢個名可以用黎做 豬隊友既代號

梁震雄

唉屌你老母 好叻叻呀震雄

原本想訂多隻
見到要日本開新ac同轉運就懶得禁

fb group

月巴月危早1星期見過 但播完zi-o就5g

仁叔到終於有得玩

[member[img]震雄on9仔有樣睇
[/member]

加密都冇用

做好本分

邊撚個打靶仔呀

睇個死樣都似係假ac
宜家實mon住呢度睇巴打屌一個唔知存唔存在既震雄 一邊偷笑

想屌震雄老母ok?

跟隊

難分真與假 人面多險詐

點解真係會有人蠢撚到咁

[member]現在的我 打倒幾個鐘[前的我/member]

```

啲up圖網死哂

梁震雄 我屌你老母臭閪呀 死去比狗屌啦
有本事咪做cd-rom 上黎回應

我屌埋佢老豆臭啫

震雄做咩改名

因為只是假ac

震雄, 我訂唔到真骨kiva呀
求教學

變左日本人

應該只係你用日版先見到佢set個別名?
我睇都仲係震雄哥

震雄呢個名真係型到出水

可能係

聽朝預巴見到個po會唔會心諗做乜勁

Cd-rom邊會養得熟

新會員都差唔多成

呢隻掌動真係好撚正

預巴應該已經睇化哂喱啲

新嚟報到

double hyper kabuto識玩

歡迎光臨隨便睇隨便揀睇啱可以試下喎

雙hyper kabuto

係咪頂樓爭鮮側邊果間

四川仔早

睇返上面果幾頁回覆 有三個點想覆
1 開唔開 tg gp
無啦啦攪咩小圈子
你唔會知入gp果班係唔係舖頭/炒家

2 粱震雄
旁觀者心態
只係擔心同坐一條船嘅巴打

btw提供逃生門果個人唔係我
係另一位巴打不過唔知點解佢俾人狙擊

3 shf hk
老早走了 只係間唔中有人擺上嚟
食下花生就算

早呀
起身嚇一嚇

嚇

臨瞓四百幾 起身柒百幾

早晨未驚風浪嘅預老闆

攬炒又有咩好怕喎

好型
想跟你學野

互相交流

早

一年有幾多隻真骨通販吖
其他shf拉打佢地都搶埋先算啦

點知班學者

[memebr] 預巴係老闆 大把貨同link係手 我都係聽人地講返嚟 [/member]

震雄

呢個角色係唔係派膠

無野j

逃生門9成cut硬

我都係用盒砌樓梯

咩無我仲等緊delta架

下星期先有

夠環保

下星期有好多野

一張夠啦

hazard

負皮係畀濃妝韓妹

個張先最精警wo

你一早雙入左啦

呢張正常好多

宋雨琦（韓語： 송우기 Song Ugi，英語：Song Yuqi，1999年9月23日－)，出生於中國北京市，在韓國活動的中國女歌手。2015年參加Cube Star World Audition成為Cube娛樂旗下練習生，2018年5月2日以女子組合(G)I-DLE出道，擔任領唱、副領舞。[註 1]

接實啦
一打唔使找呀

..

我得一隻咋

係拉打基情既前輩

裝住啲like

唔洗做爸爸啦

都好過成日貼河英吸負嘅

食炒價啦你

講事實你都唔知我見到幾傷心
仲咒我

緣來緣去 分分鐘一箱箱299

天氣已經熱 再睇埋張圖

啊泊

mach同chaser既愛都係咁上下
雖然mach最後有女

砌時 砌沙

砌時都有女 心中

男女都得

係指有人入得太過份 迫人玩鎖國

鎖國好呀
大家一齊省錢

有錢賺喎
緊係賺盡佢
之後點wfc 實有傻豬呃like再分享嘅

咁又係 佢地都唔係玩

琴晚唔記得放低，揹埋返公司

玩個價囉

扮工玩玩具

食飯時間玩弄經期

狂賭s2 第一集
PO同提子2個.........

其實po 都幾好保持有野拍

後街仲有個都係狂賭

多過一隻先會？

Pose同成幅構圖都好正

早今日有冇新嘢

無野嘅 多謝一班粱震雄囉

早
撚動你都環

要*

早啊

Shfhk琴晚仲狗咬狗骨緊
成班小學雞圍爐

今日派撚動？

是日遲大到
啱啱落樓

應該一早爆左???尋日早上我搵人幫手撳, 個人話已經到左訂購上限, 撳唔到

唔想知

環保

笑死 條友比人放咗上嚟同改花名
好大怨氣係度提住
比佢地圍毆嗰條友心諗

其實我都冇追
只係頭先見到琴晚仲圍爐緊

多謝梁生囉

不了

早啊泊巴

射埋波

太長冇追 其實唔太知發生咩事
但啲admin啲行為真係好小學雞

係唔環保

早啊大雄

大乳今日又射？

我話佢

佢口講話幫朋友買 買唔到唔關佢事

目標搭半前返到

個網頁係假既,班梁震雄信以為真, 死傻仔

多謝梁震雄

需要隨意門

多啦A夢借埋部時光機黎吖

胖虎歌聲鼓勵

慎入

靠你了

搵預巴A夢幫手

出事啱啱追post先知原來係K先生
我都係喱度買多謝了

百寶袋故障

幾時都話梁震雄好野架啦
靠佢架啦

多謝梁生..個網都無埋了

梁生條link有啲怪,點解係aeon自己條search bar search 真骨雕 係search唔到,
係產品目錄又都無

之前係會search到的

新手留名

多謝新會然

打map炮

其實係到自己知咪算。
放上fb公開晒一大班人走去搶，一陣全部cut單玩自己之餘，下次又小咗條逃生門

虎虎

驚閪咩 我地梁震雄呢個明燈

預巴今朝講咗唔搞架啦

講明我唔會開
其實到頭一鳩樣
你點分到班人鋪頭/炒家/梁震雄

其實都好難避免，而家開個acc容乜易，根本防不勝防

自己開個1人gp
1個人1個gp
咁就唔驚有其他25仔因為只有自己1個人

係 依家都滲哂入嚟
再擺tg link上嚟 咪又係全民入哂tg group
預巴都唔會有時間有心機執個list同你慢慢審核 審核又要起哂底條友平時有冇上開嚟?一定唔搞啦

tg 一鳩樣

25仔只會係你自己正呀

上黎連登回應啊, 屌你老母
你起個group到打飛機有撚用呀

me係咪好聰明
我都有d驚我自己

幾時都話梁震雄好野

記住 好好提防你自己呀

澄清多次唔係我俾

日防夜防，震雄難防

xx係讚揚呀? 咁係呀
幾時都話佢最叻佢最醒抵讚

弱智真係無得救

隔岸觀火會型d
你睇唔到佢依家好hi?
以後自己執生啦

原來我真名係青峰
我內心既野性
feel到個zone出緊黎

Print screen都唔識,叻仔

識既就唔會咁樣打飛機

睇錯, 自膠

覆錯, 過返隔離台先

訂唔到

問震雄

謝師兄 分享多兩張

仲有四個月時間

M巴 我地好似同wtsapp gp

都係我錯, 新會然唔識規矩, 不過我唔係梁震雄

預巴好多名

做返個毒撚算

唔係話唔俾share,share唔好咁明顯

呃like大過天

1001

威

上次話做窮撚

我開心分享之嘛
之後人地唔收海外卡關我鳩事
like已呃 理閪得你

到此一遊

咁都有得相認拉打圈真係好細

窮毒柒

M巴雙入Hyper Kabuto張相好難認唔到

益巴打咪算 公開晒做乜
公開咪益FB班撚屌同炒狗
真係傻鳩 最後門都同你拆撚埋 攬炒!

明明預巴米王黎

佢從來都冇否認過

分享都俾人xx
攬炒咪攬炒囉 我幫人撳架

咪就係 米王預

得啦今次攬炒

係 同POSE擺到咁型
漆黑螢火蟲咁

最終from真係隻隻都要雙入而家啲真骨太保值喇

有like收理閪你

下個星期睇下衝唔衝現冰拳先

虛榮係無價der

用包米都唔換唔到真骨

用ora換

Kiva 會唔會炒到飛天

識貨 加油

炒到出宇宙啦你見咁多人咁驚

黑色的ora

高價無人買自然會回洛番..係D人犯賤成千元都買...無法子嫁WO...有價有市

一包唔得咪用多幾包 米王點會有冇米

等回落吧....逃生門都比人拆晒

唉 冇啦冇啦

一換二ok?

新手留名
因為龍我入返坑

真係好正

好唔好入埋偉大龍呢

比你搞到我都想再追多隻 變雙入

道理人人都明
但有啲人好有錢

被cut單了，多謝梁震雄

睇價位做人啦

放心轉頭Cut埋佢

拎你個飛彩出黎50連發三穴中出左先再講

黎料....

CUT鳩震雄

好似再早啲就開始炒
可能係廿鳩年Build開始

擺pose小弟有啲研究嘅

開始正常返 只係梁生衝出嚟柒無辦法

入

後面個櫃

望下你個Username
入啦
btw converge隻偉大龍係自己上色?

時王是唔會錯的
ok?

一換三ok?

D 仔細位做到好靚....感覺真骨好似一隻比一隻做得好...

邊3個先
有事慢慢講

我搶#2算

係呀
因為個陣諗梗買唔買 所以自已上色止痕

影得好修長

想學下野 好難擺到想要POSE

買啦 襯依家仲合理價
一陣比人鳩炒咗你又痕返就奶嘢

靚腳

1001 要開新post啦

係到

好 聽預巴講
等我搵個好價入先

500內 加油

下個post記得760

1001

呢隻點睇？

我又諗翻起我打份垃圾工都係為左玩玩具到頭來乜都訂唔撚到

升咗少少了

1001？

SHF拉打特攝綜合POST760* 醒少少唔洗俾人屌